有冇清都有預感揸住呢一m今次會媾到女?

一千交健身會費
一千去forever 21裝身行美系
一千去中環baber shop執靚個頭
一千報whatsapp技巧班
六千蚊未諗到

一千蚊好似唔夠整頭..

點解唔直接拎黎溝女要搞咁多嘢 直接一萬蚊俾佢算

留返啲食飯埋單？

六千飛轉秦國call g

M你老母

清去開啲咩baber

食咁貴驚佢會直接開口話不如你就咁畀我破壞氣氛

50蚊..

1千去半島hightea

未去過呢啲地方, 有冇話著咩衫先畀入..?

靚仔嘅話最好唔著衫啦..

1M搵神剪KIM都未夠啦

乜水

F21執7左啦
1000交一兩月會費？

幫過貝克漢剪髮的發型師